黃大仙街坊落樓啦屌你

屌你！

之前仲話黃大仙係首都
得啖笑

?....